鄭重地遊柏林諗數學

而家身處柏林，唔知我點解行行下街就開始諗我媽媽叫我諗嘅數學題
跪求各位連登高手幫我解答

可以被7，23，227419整除嘅最小數係咩？
對唔住小弟數學fail咗

該數字已下架，感謝你的查詢。

你老母數學會唔會好咗啲呀屌

我媽媽教書嫁
鬼叫我唔生性咩

唔明

屌你老母
毛主席萬歲
習近平萬歲
林鄭萬歲
香港警察打得好
死黃屍起警察底